如果利物浦萬歲係煽動港獨。我嗌毛主席，邓主席万岁呢？

小弟不才，身為納粹主義份子，有少少紅紅哋噉。

近呢幾年熟讀一本叫做毛主席語錄嘅書，佢係我哋國家嘅紅寶書！💪💪

但係國安法已到，唔知毛主席嘅話會唔會都被定義做反中亂港😭

·槍桿子裏面出政權！

· 為人民服務 ！

· 哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。

· 需要的時候，民眾的眼睛是雪亮的；不需要的時候，民眾是不明真相的。

· 馬克思主義的道理千條萬續，歸根結底就是一句話，造反有理！

· 革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

· 什麽人站在革命人民方面，他就是革命派，什麽人站在帝國主義封建主義官僚資本主義方面，他就是反革命派。什麽人隻是口頭上站在革命人民方面而在行動上則另是一樣，他就是一個口頭革命派，如果不但在口頭上而且在行動上也站在革命人民方面，他就是一個完全的革命派。

· 不要槍桿子，必須拿起槍桿子！

· 沒有調查就沒有發言權！

· 雞蛋因適當的溫度而變化為雞，但溫度不能使石頭變為雞。

· 下定決心、不怕犧牲、排除萬難、去爭取勝利！

全靠毛主席嘅呢啲說話我先有動力繼續寫文💪

我一定會跟住毛主席嘅話：指點江山，激揚文字，糞土當年萬戶侯！評論國家大事，寫出激濁揚清嘅文章，將嗰啲軍閥官僚睇得如同糞土。

仲有偉大嘅鄧小平主席，佢話：「獨立自主，自力更生，無論過去、現在和將來，都是我們的立足點。」

「如果中國有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家，侵略人家，剝削人家，那麼，世界人民就應當給中國戴上一頂社會帝國主義的帽子，就應當揭露它，反對它，並且同中國人民一道，打倒它。」

香港歷史

push
其實毛主澤係唔係湘獨

席

毛澤東就是湘獨份子

借個位 會員標籤功能

「湖南自治是現在唯一重大的事，是關係湖南人死生榮辱的事。我勸湖南人，我勸我叄千萬親愛的同胞，爹媽死了，且慢去埋，大家來將這自治的海堤築好再說。」
〈為湖南自治敬告長沙三十萬市民〉，刊《大公報》，1920年10月7日

毛主席

依家係習主席新時代
提毛主席係咪要謀反
係咪想反習復毛？

我叫習王萬歲呢？

黑警：分裂國家 辱警 違反限聚令 拉得

爹親娘親不及毛主席親

推